有冇人未去過迪士尼

我就未去過啦 我覺得海洋公園好玩啲。大家點睇？

咁大個人淨係去過一次
仲要係閒日好多嘢都冇開
女仔細路仔嘢
的確冇乜嘢玩

未去過黎緊去東京迪士尼

未去過你又知海洋公園好玩
利申未去過

未去過

我覺得姐 可能我覺得迪士尼岩細路玩

其實
未去過係值得去下
唔鐘意卡通人物咪玩機動遊戲囉

冇去過一直 但又好想去
啲人話女仔先會去迪士尼影相

Btw
識去一定係搵個係入面做嘅人帶你入去

無 覺得哂錢

有冇兩邊都去過既人講下邊邊好啲

海洋公園機動遊戲多
但淆底唔敢玩
會選擇去迪士尼玩下d膠野好過

唔知去黎做乜
利申:未去過

係裡面做過..

每日收左工就去玩有冷氣既過山車

淨係去過東京迪士尼

未 海洋公園都係因為中學啲活動先去
利申 好憎多人既地方

好細膽
我有啲女同學第一次都好驚㗎，但係試過一次就唔驚了

未去過加冇童年

一樣
東京嗰個好開心

諗住聖誕去第一次,點知散左

未，想留返以後同女朋友去

垃圾地方

無去過 無興趣